1. Що таке оператори в JavaScript і які їхні типи ви знаєте?
   Оператори js - це переважно математичні символи, які виконують дію над операндами
    Оснвоні типи:
         Арифметичні оператори
         Логічні оператори
         Порівняння
         Оператори присвоєння

2. Для чого використовуються оператори порівняння в JavaScript? Наведіть приклади таких операторів.
    Оператор порівняння завжди дає логічну відповіть true or false, відштовхуючись від цього
    йде продовження або закічення алгоритму. 
    Приклад:
    Є два види порівняння, суворий (===) та не суворий (==)
    Суворий порівнює змінні тільки одного типу, не суворий будь який тип, використовують переважно суворий.
    if ('3'== 3 ) - true не суворий
    if ('3' === 3) - false суворий


3. Що таке операції присвоєння в JavaScript? Наведіть кілька прикладів операцій присвоєння.
    Операція присвоєння - це коли змінній дають якесь значення і тип змінної.
    Приклад: let userName = Oleh; - це присвоєння типу "string", ми створили змінну і запсали в неї певну інформаю 
    (присвоєння змінній стрічку "Oleh")
    const age = 24; - це створення константи (змінну неможливо в подальшому переписати) і присвоєння їй значення, тип integer